想做數學私補，學生有意請入

我係engine仔
想幫下同學仔補下Maths
本身用英文學嘅優先
有意tg:

有意, Study ig傾

有意 我係大波清純學生妹 免費ok?

push

bio math, 兩科5**
chem 通識 5*
三年經驗
三大
地區九龍/ 港島/ 將軍澳區都得 (可再議)
有意TG

math 5**
m2 phy 5*
大把人勁過我
但想搵我嘅可以搵
三大

tg我先

想補